土瓜灣 蝻亞人普遍一個家庭4件仔女

自助機後面仲有部BB車

無錢又要生
生完唔識教、更加唔會教
唔識睇中文
屋企唔講廣東話
學校教中文配套不足 (唔應該俾佢地黎 )
出到黎搵唔到野做
無所事事/送快遞/做地盤/黃牛/聚賭/黑社會
一係攞綜援
之後繼續生

屌你老味根本惡性循環

我住土瓜灣13街， 勁撚多蝻，好多男人坐曬喺牛棚出面嗰啲凳度/地下係到打啤牌賭錢 就算去到夜晚都係咁

先唔好講係咪難民，女仔/女人見到咁多香港MK仔/阿叔聚埋，要行過都驚啦，更何況係一班會實、視姦佢哋既蝻?

屌你老味張超雄仲喺度鼓勵乜嘢難民權利， 你條仆街唔該帶埋你個女黎十三街住下

利申: 係土瓜灣十三街住左超過十二年既非新移民香港人

欺壓港豬

土瓜灣唔係大陸狗就係蝻

其實d女好正, 唔講以為係正宗鬼妹

13街直情係一個難民營

條街窄到

元朗都係其中一個難民營
所以真係好欣賞特朗普
話唔比你入境就唔比
邊似得香港
住撚夠7年就當你係香港人

利申：喺元朗大，住左廿幾年，睇住佢變難民營

Idiocracy

根本唔可以再接收難民

真 欣榮花園都已經被大陸團攻陷左

暫時都無深水步咁猖狂同亂

十三街果頭可能附近有偽豪宅啦

係 成個球場都係講蝗語既學生

好快香港又要賣清真野

呢個世界好奇怪
越受過教育
越有錢嘅人
反而越唔想生仔
但窮到冇野好輸嘅人又會不斷生仔

元朗
出街一係蝗一係蝻 真係好撚想喊
趕走哂佢地就清靜好多

佢梗係唔覺得有問題，因為蝻唔會視姦佢個女
佢個女正一係蝻也不屌

非洲班人窮到condom都冇錢買

上面咪答咗,google咩係Idiocracy

因為受過教育知道養仔女好大責任

要教佢地做人處世，確保佢地以後可以照顧自己、獨立係社會打滾，唔撚係生完就算Q數

嘉景花園先慘
每日一車車大陸人，路都行唔撚到

次次係九龍城碼頭落車都心諗:

屌你又話唔落黎香港

垃圾張超雄

十三街有無話幾時拆？

無 勁撚多劏房

btw 13街係咪有間小食舖？
次次搭車經過都勁多人排隊

果間野有串燒、雞脾果啲 未食過串燒因為要等，其他普通

你去深水步行個圈先啦

過年呢d日子

少左勁多人

行過啦 唔需要鬥慘啦好嗎ching

靜好多 全部蝗返大陸

不過話時話
有d土生土長嘅蝻都唔係咁差
個日係街邊等洗車，係到扭蛋
之後有個蝻b望住我，好想要咁
我送左比佢，然後同個蝻爸傾左兩咀
講下自己辛苦搵錢，想比好d嘅生活小朋友
不過聽完我就走左了

十三街拆
樓主就fat fat

有 酒店、欣榮、洋葵樓老牌公屋頂一頂

我見過七件南亞幼蟲

咁實有好人

但係係政府管治、社會資源角度點都唔應該再接收難民

香港班南亞都有兩批
一批係好早港英時期因為殖民地既原故已經黎左香港，落地生根
一批係近十年八年先黎既難民(或者叫佢地實際上既經濟移民)

因為班雜種狗卜嘢唔撚識戴套

早個批係黎香港做英國皇家警察既印度人 not exactly 蝻

係落山道個邊車房有個印度人廣東話好撚勁

個邊除左間女校 其餘都係大陸學校

個社會仲未識為父母考牌

好似曱甴咁

講真你唔生人地幫你生埋個份

一間泰式 一間普通串燒

住樓豬附近

印度人好多年啦 幫人泊車既⋯
十三街仲有黑人⋯

啲蝻喺13街開士多
有幾個仲會坐喺門口街邊

雖然唔係撐佢地
但係樓主講既工作範圍
其實香港人都經歷緊

拆十三街啦
講咗咁耐
我覺得啟德起好之後應該會

土瓜灣間m記
入面全部都係廢老，大陸喱，蝻
m記職員用蝗語溝通

痴撚線

鄧鏡波未變大陸學校

而家讓哂路比人工島

協恩

Cls

ching識野 毒巴咁型係咪成日係個邊蒲？實溝死女啦

13街臭到 又殘

香港需要特朗普

最弊佢地哋唔識睇中文

屋企又唔肯講 無錢又要生4、5件

其實蝗數量應該壓制到佢地
早幾日4點幾食m記家長到細路全部蝗
等燈位個中學生傾電話用純正京腔

個度1樓1有南亞妹 黑妹 堅唔堅

唔叫雞 唔知

每日150緊係

南亞狗

再加埋民主社會
未來世界就係由廢人控制
好似文革咁清洗啲勁人
最後淨低既全部都係垃圾低智人類

所以根本應該立法限制窮人/廢人生仔

送你老母快遞

好心d人咪撚再幫襯間普通串燒，見佢地將d雞翼就咁放路邊洗，勁唔衛生

下屌呀

入去有浸老人除
好似啲老人院味

果頭黑人又無d蝻亞咁滋擾同眼超超

旁邊間粥鋪都唔錯，我覺得深水埗恐怖過十三街好多

馬會=土瓜灣縮影

公屋大把蝻狗

住咗十九年 都係附近
見證住由好寧靜嘅土瓜灣變到一車車蝗走嚟啲錶舖買野
呢幾年連街上面、百佳惠康、甚至搭𨋢都係南亞人
屌你老母
好掛住以前嘅土瓜灣同香港

快乜撚野遞呀
速遞呀

我都係咁話 我由出世住到宜家 24年 最近都開左間南亞店係天橋底 成日行過天橋底番屋企 見到班南亞人坐係到 都會掉頭走

佢地會昅到實一實 仲試過比蝻聊 好驚

係咪車房果邊？
覺得果邊成個葛咸城咁
屌你老母張超雄正一仆街

浙江街M記成日有幾條南亞仔拎晒D吸管玩，真係好撚擾民

我認真 其實我地係咪要做啲野 唔好坐以待斃

我地喺到屌屌屌 抽水抽到乾旱都無用

係 南亞係街仲會聊女仔
講到尾咪想要香港身分證

班蝻用黎打支那狗種？

見過個生左6件 仲有一個未出世

香港蝻亞集中地：
1. 深水埗
2. 土瓜灣
3. 觀塘

仲有冇

屌 所以咪話 根本即使係香港男人都會驚 何況係佢地

無錯

我住左廿幾年 蝗以前都有
但一定無依家咁滋擾

依家可以話係失控
朝早6點幾 偉恆昌已經有蝗出沒

可以做啲咩

我只係諗到香港男人要健身同打拳/武身，有咩都可以保護自己/女仔

點解啲 蝻要黎香港，明明周邊國家有馬來西亞 新加坡 台灣
係都要黎香港

呢間野咩人都有
長時間有一半人唔係幫襯 係度坐

我買親都係拎走 覺得好污joe

其實幾乎全部做下等工作既都係巴基斯坦人
巴基斯坦人係出路狹窄呢個係事實
因為佢地係信伊斯蘭教 香港地有少少國際性質既公司係唔會請穆斯林
國際公司對於穆斯林係重重防備
就算係學歷高既穆斯林都係做到中層人工 管理層一定唔會輪到佢地

巴基斯坦人係香港絕對百分百係計時炸彈

nature is evil點比你上位

中國同巴基斯坦咁friend都唔肯要
放晒黎香港

武力趕盡南亞害蟲

試過同fd喺13街比蝻撩交打

九西聰明選民成功踢走泛民狗。

焦土

咁撚臭串? 最尾點

因為實攞唔到特區護照，個個要死番去咖哩國，巴基等祖宗國攞護照。如果比埋特區護照佢地，香港人可以收得皮，因為繁殖能力差幾皮。

搬咗入土瓜灣住無幾耐
住土瓜灣街市個頭
日頭落街勁多蝻已經唔洗講
有時夜晚班蝻會係天橋底到傾計
佢地傾計大聲到我喺屋都聽到
仲有有時夜咗翻屋企行過個會見到佢地望住我
有次仲要對住我講野
搞到我勁驚即刻行快兩步返屋企
真係好想班蝻咪撚咗留係香港

唔係咁點快啲上公屋

朝朝搭車都好撚忟 阻住哂條街 話就話巴士站條街有劃位 啲人多到企出咗個區 行唔撚到

屌早幾個星期有幾晚 十一二點喺個公眾碼頭度播印度文/巴基哥 播撚咗大半個鐘

根本成撚日都堆喺行人路 行人冇位行
仲要成堆食大陸煙 臭撚到

光復香港

浙江街麥當勞嗰頭多蝻多蝗又多痴線佬

養兒防老

間唔中先有警察守住
翔龍灣偉恆昌食到應一應

我都係元朗大 點解要趕我走

趕到你走既話你就唔會大到啦
香港又冇特朗普

唔知仲以為張超雄係特首
屌完張超雄
除左自high
完全無幫助

咁屌777都唔會有幫助㗎啦

呢D一到香港全部絕撚曬育佢，屌生完自己又養唔掂，咩都吃住政府，我地仲多謝呀ar生俾左咁多勞動人口我地啱唔啱，賣港L，麻煩你帶埋你個寶貝女去住下 你自己住喺豪宅就以為無影響，我地D香港人俾你搞到連仔都唔敢生多個，心無安寧，已經窮撚到住佢地附近真係好撚驚會被人打劫和強姦，我己經聽左好多咁 ga事 真係好撚驚， 對佢哋好即係對自己殘忍， 做佢真係好唔洗做又有錢， 香港人做隻狗咪又係得嗰一萬幾千, ar生希望你自食苦果， 體驗下民間疾苦

個fd過去撞鳩佢 最後隻蝻收咗皮

好波 但都要小心為上 始終佢地好團結 一陣打一個有十個出黎幫手

我地香港人都要團結啲

做咩搬黎土瓜灣

佢地同蝗一樣好撚鍾意大聲講野
絲打小心

一係你就選個trump咁既特首

冇呢個選擇下

行左膠路線
幫佢融入香港 認同香港人價值

唔係就繼續行右翼民粹
見人就屌 見人就撞 佢地繼續憎香港人

你有咩揀

做果間7-11真係搵命博

今時今日alt-right其實有市場

顏色都一樣

元朗

送快遞/做地盤有咩問題？

強姦犯有幾多南亞人？有冇數據 ？

距地唔甘心做埋呢d工 積埋積埋肯定會破壞治安

將軍澳

做地盤養家一流

賺到錢咪做自己嘢

係咁理想就好

判頭成日恰蝻

走數 出糧日報黑工 時有發生

有班巴基又成9日呃工傷

行內已經blacklist

除非真係缺人

娶件回妹咪信左

送快遞
香港人叫速遞
你又邊度人

土瓜灣斯坦
深水埗斯坦